加強勇武避彈衣，歡迎比意見改善

我見現場好多勇武都都只係薄薄一件黑衫就捱棍捱彈好心痛
上網見到外國有人用non-newtonian fluid(非牛頓流體)黎做避彈衣，用埋實彈黎試係有用
雖然佢係用左40-70層黎整，但佢係用金屬子彈黎試
應對黑警嘅橡膠彈可以唔需要咁多層，同埋重點係個個都整到
最簡單嘅例子係粟粉加水同埋香口膠
香口膠就容易處理，但製作成本相對高，建議做重點保護人體
粟粉加水就難d處理，但製造成本低，建議用黎做盾嘅加強，但會重左

依段片最後佢係試失敗左，但我覺得係佢戇鳩射落個盒底到先會fail

香口膠應該係為人熟悉d，可以咭穿汽水罐

唔知有無幫助，歡迎討論

自推

有無專業d嘅幫手比意見？

612721811

三本書加瓷磚，特種兵教你自製防彈衣！

沒有武器 再多防具也是徒然

至少fa同物資可以加強到保護

武器可以再諗

我覺得如果真係保護到可以一試

輕輕一推

再自推

光復香港 時代革命

再推